如何問印度補習家長拎返OT錢

尋日幫個印度小王子補習，
之前已經傾好左 星期五睇下功課數量決定補幾耐

點知最後OT左半個鐘
返到屋企數錢先發現佢冇比嗰半個鐘錢
應該點用印度文 或者英文問個阿媽攞返錢

U sucky sucky me cocky cocky

I go to school by bus

自己拎

點拎呀大佬

佢係賊仔

ot無補水

驚開左一次頭佢以後都唔補水